macbook字體顯示唔到，跪求解決方法

想請問咁多位部macbook有啲字體唔到會係咩原因就好似下圖咁，有冇巴打可以教我點可以解決唔該曬

試下開個新user睇下有冇一樣情況

有事 gg
冇事 重裝

試過，都係咁疊埋心水重裝算，btw，唔該曬巴打